同個老師(女)做左~~now好怕

我班主任大我七年，因為學校雙班主任制，大家好熟，早初成日都傾DSE問題，不過，耐左就會傾下d私人野。佢雖然個樣幾ok，皮膚又好，長頭髮長方膠眼鏡，但都無男友，因為一年幾前佢個 BF 飛左佢；佢知我有個女友，我都好鐘意我個識左2年既GF

件事係琴日大家遲走，做做下野佢問我食唔食野，我話ok，咁佢叫我去輔導室食布癲 (因為雪櫃放係輔導室)
輔導室岩岩裝修好，好細，得一張 sofa。其實無乜突別，最初只係食下野，點知，大家個頭越來越埋，就錫左。根住個d唔洗講，你地都知啦，不過無真係內射，錯手射左係個布癲度 (當然無食，事後掉左操場大垃圾筒)
我個問題係，我唔知點面對佢。佢番入教員室，個樣無乜野，佢走時，同我笑一下講 bye bye
咁其實係唔係當無事發生最好
我真係想咁做

校工都識到女老師

可以detail d同加甜 thanks

想知多d

屌就係你條仆街掉咗我個布丁

班主任大你七年？咁咪即係六十路？
Ching之前見你都正正常常嘅，幾時開始食得咁偏呀

幻想既內容當然係現實生活中當無事發生過啦

布癲有幾癲架？

//因為學校雙班主任制，大家好熟//

點解雙班主任制就會好熟?

試過同miss係教員室做愛 之後啲老師加入 整整下成間學校都做起愛

校工都有西屌

好耐無睇過

仲好過樓主果個
記得不推

我執咗樓主個布癲食 上面啲煉奶好甜
蓋清有糖尿病？

0分重作

咪屈 樓主得43歲

你班主任係咪姓蓋

a09用老豆ac出post?

個搣時六十歲未？

錫完個布癲仲要中出埋個布癲
個布癲好可憐

男老師

蓋清60路都啱

我15歲

長方膠巴打，你係唔係應該post去創意台
呢度我哋認識嘅蓋清，已經係一個上咗年紀嘅校工

唔怪得有日經過間學校好似去左魚市場咁既味

樓主匡智會邊間？係咪跟開李姑娘？

我次次睇篇文都忍唔住扯旗打飛機

ching大我6年

姓白名宇安

冇圖你話內射左林鄭都得啦

引人入性？

姐係51歲 明了

呢篇野好舊

睇黎樓豬 未撚醒

大佬你唔好咁痴線

當年同個miss屌住閪咁返學

咁多新會然？

有冇惹到你啲梅毒俾miss呀

俾你屌果個都未撚驚你驚乜撚呀，屌你

最重要嘅做愛過程竟然唔寫?快D寫埋佢!

門口派左報紙，前後唔夠5秒，可以點寫？

佢好似未post過喺呢邊

又開垃圾post

有進步空間，重作唔該

係15碎啊，0分重作！

留名等睇正經回覆